﻿"Угадай число"

Смысл игры.

Один из игроков загадывает число от 0 до 100 (по умолчанию), а второй пытается угадать за лимитированное число попыток (5 по умолчанию). 
Когда второй игрок делает предположение о загаданном числе, первый игрок сообщает о том угадано ли число, меньше ли оно загаданного, или больше. 
Если угадано - игра завершена. Если меньше или больше загаданного, то второй игрок сужает область поиска и продолжает пытаться угадывать. 
Так происходит до тех пор пока либо число не угадано, либо исчерпано кол-во попыток.

Загадывать может как человек, так и машина. Соответственно и угадывать может как человек, так и машина. 
Это значит, что надо реализовать два режима игры: когда загадывает машина и когда загадывает человек.

Если загадывает человек, а угадывает машина, то нужно сделать так, чтобы машина пыталсь угадать число, используя алгоритм бинарного поиска.

Пример бинарного поиска загаданного числа:
Загадано число 18, при условии, что число загадывалось в диапазоне от 0 до 100. Игрок каждый раз берёт середину, т.е. на первой попытке предполагает число 50. 
Первый игрок говорит, что загаданное число меньше. Значит число лежит между 0 и 50. Тогда второй игрок снова делит диапазон на 2 и предполагает 25. 
Первый игрок говорит, что загаднное число меньше. Значит число между 0 и 25. Тогда второй игрок снова делит диапазон на 2 и предполагает 12 (дробную часть мы просто срезаем). 
Первый игрок говорит, что загаданное число больше. Значит число лежит в диапазоне между 12 и 25. Второй игрок делить диапазон на два и предполагает 18. 
Первый игрок говорит, что число угадано. Игра завершена.
На каждой попытке , благодаря так стратегии, диапазон поиска сужается в два раза. Это и есть суть бинарного поиска.
 
В конце игры выводится информация о том достигнута ли победа или нет. Конечно же, будет необходимо реализовать диалог между игроками.